政府出解放軍試香港人底線

請認真對待

今日執石仔 聽日執屍體